{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인썸 관광호텔"
    },
    "text": "ヨンフン島に位置するインソムホテルは、ゆったりとくつろいだ休息の中で様々な経験を提供しています。 当ホテルは暖かく居心地の良い部屋と美しい風景を眺める窓のある客室をご提供します。 インサムホテルでの一日は皆さんの心の中に長く残るでしょう。 このブティックホテルはヨンフン島のミニマルな感性を体験したい方におすすめです。 全客室にはオーシャンビューがあり、スペースはリビングルーム/寝室/バスルーム/トイレ/テラスで構成されています。 ホテルにはスタンダードツインルーム、スタンダードダブルルーム、デラックスルーム、そしてスイートルームが用意されています。 特にスイートルームには個人ルーフトッププールがあり、特別な経験を満喫することができます。 ホテル1階にはロビーおよびインサムカフェがあり、便利なサービスを提供しています。 チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能であり、予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。 予約変更のためのキャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約ください。 また、ペット同伴の入室は不可能であり、追加人数は許可されません。 宿内では禁煙規定があり、建物全体が禁煙区域です。",
    "QA": [
        {
            "question": "インソムホテルはどの島に位置していますか？",
            "answer": "インソムホテルはヨンフン島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "インソムホテルでは、ゆったりとくつろげる休息の中で様々な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルの客室には何がありますか？",
            "answer": "インソムホテルの客室には、暖かく居心地の良い部屋と美しい風景を眺める窓があります。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルのスイートルームには何がありますか？",
            "answer": "インソムホテルのスイートルームには、個人ルーフトッププールがあります。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "インソムホテルのチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルには何階にロビーとインサムカフェがありますか？",
            "answer": "インソムホテルには1階にロビーとインサムカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はインソムホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能であり、予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更のためのキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約変更のためのキャンセルの際にはキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "インソムホテルでは、ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "インソムホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "インソムホテルでは禁煙規定があり、建物全体が禁煙区域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 438
    }
}